政府禁止民族黨運作！！！

駐連登獨派繼續icon推post，集中火力屌熱普城

預左架啦
轉做恐怖組織是唯一出路

有冇禁埋14K?

佢禁止在港運作 咁咪好似唔知上海民族黨定廣東民族黨咁係美國運作囉

即係叫你轉型做恐怖組織，專襲擊啲政要

Cap 151 s.8(2) ... or the branch in Hong Kong.

陳浩天立即宣布退黨，睇佢可以拉邊個

係就成段cap 出黎喇 or the branch in Hong Kong.咁又點

三合會本身已經係非法

今年厚禮 琴日一份 今日整多份

法律問題
係咪而家開始自稱做該黨成員都唔得？

民族黨其實只係一個意識形態 根本依家冇黨都得

咁你會唔會參加恐怖活動

理論上同自稱非法組織成員一樣

(1)除第(2)款另有規定外，任何人如屬非法社團的成員，或以非法社團成員身分行事，或參加非法社團的集會，或向非法社團付款或給予援助，或為非法社團的目的而付款或給予援助，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪 ——
(a)如屬首次就該項罪行被定罪，可處罰款$20,000及監禁12個月；及
(b)如屬第二次或其後就該項罪行被定罪，可處罰款$50,000及監禁2年。 (由1987年第19號法律公告修訂)

一打從民族黨就有一條規則喇 唔可以向人透露自己係該黨成員 除左要走出黎講野果幾個根本冇人知內部有咩成員

唔話你知

[歷史角度]
好似係以前同盟會中共初起嗰陣都係咁樣地下組織單線聯繫

好低手

得個知字啫

係中國近代史，轉地下黨先係最後贏家關鍵

對手用咩手段 用返佢既手段就岩
對手卑脾你就更加要比佢卑脾先可以贏

另一條問題
如果陳浩天以香港民族黨身份入稟司法覆核保安局長決定
又如果輸左
佢係咪即時衰呢條？

香港國民族黨 正式成立

聽日報紙頭條！👍🏻✌🏻

文匯大公

香港真係福地
政治組織就比人ban
黑社會就繼續大模大樣

應該唔得
如果無記錯
只要你嘅宣稱令人覺得或如此看來係該非法組織
就可能會入到罪
(要無合理疑點)
普通法喺成文法無寫明嘅地方好似可以用常人常理角度判斷
有時點解會搵唔識法律嘅陪審團就係要由常人常理角度判

利伸
唔識法律
靠常識吹水

[正字角度] 卑鄙

又唔係咁講
睇戲都知
佢哋都有律師團隊架

新香港民xx/真.香港xxx

改名做共產黨

基本邏輯無錯

陳浩天寫宣佈民族黨即時解散，另行組獨立黨，政府又要搞多次大龍鳳

開返個 黨族民港香

一國兩制運作良好

唔影響樓市同返工
香港人: who fucking cares

其實要拉,冇話唔拉得喎

"你上庭同法官解釋囉"